是靚午 烤雞扒 配 柚子忌廉汁煮貓耳仔

呢個餐平時係跟烤鴨胸
不過佢話鴨胸賣哂
轉做雞扒
講吓味道先
雞扒皮燒得好脆
亦非常香
肉質都幾嫩滑
貓耳仔比普通意粉更易吸汁
忌廉汁既香氣好足
柚子味其實唔係好食到
跟餐仲有個沙律仔
不過唔記得影
食落條血管好c伏

又食貓貓

邊到

觀塘

幾錢 睇落唔錯

貓耳師

34

好想食

d粉好核凸

有無詳細啲

觀塘臭雞

早食師

好似好過冬蔭功意粉

又C伏

柚子C

很好味

OPEN MOUTH

真棒

觀塘邊度

又食貓

好正
觀塘邊度

成業街

是

間舖名
唔好答觀塘

印仔.gif

細盒師

屌 印仔 我今日都係嗌呢間

頭先佢話做埋聽日唔做 租約期滿

真定假

真

我決定聽日再食

點解
我幫佢地R咗咁多生意都做唔住

終於認係打手

我估成本太重

佢所有餐具都係環保用料 實貴

仲要每個餐都唔貴

加少少價我接受到

中非打

食貓耳咁殘忍

咁既質素我覺得每個餐+10蚊都會繼續食

好可惜

應該tvb 改造 lihkg

落咁多廣告都救唔返

舊雞有定仔咁靚

屌佢老母果次11點wtsapp叫外賣，去到兩點半同我講多單做唔切byebye，我屌佢老母閪啦仲幫呢間野宣傳

是
又高汁又有心既餐廳真係買少見少

我每次都是自取 無事喎

食貓師

一見佢答觀塘就諗起張gif

太遲叫
我次次都係9點落單

無落廣告

下 竟然咁都執 之後有咩替代品

我每次11點wtsapp落單叫佢12點送黎

佢次次都未到12點就送到食左幾個月無甩過

係最多有時比漏餐具

宜家個心好徬徨

呢到死左幾多隻貓

我個每週午餐咁就打亂左 omb又唔啱我

是咪上個禮拜食過黎，又呢間

我地決定聽日3個人叫3個意粉 再加個咖喱 加餸

不過都唔知仲有無貨 你個鴨胸我估佢都係用晒舊貨無再入貨

剩係出錯過一次餐俾我
好體諒佢地
成間鋪得兩個人
一個廚一個出單

你食撚晒成條成業街?

支持下黃店土城啦

叫哂成間鋪佢

下次

佢啲飯太濕

靠你

唔知點算好
仲徬徨過去到機場發覺無帶護照

百里香

34

好抵師

唔是

Bbq已經一星期食兩日了

是
但食埋聽日就無了

其實印仔要負番啲責任

成日同呢間野宣傳

之前仲大大個logo po上嚟

個心好不安

但係咁都要執

又要走出舒適圈

我見佢無乜生意先幫吓手

可能人地搬大鋪姐

鴻圖道愛琴坊啲辣殺food court就永遠大排長龍

觀塘又少咗道清流了

劣幣驅逐良幣

想屌

佢同我講既版本係

我地做埋聽日就唔做喇 租約期滿

咁

好似好正

繼瀛屋、台灣風味之後
又少間好既餐廳了

聽日執笠
無得屌了

邊條血管

世界末日了

抵

咪色拉

間野做埋今日？

岩岩聽到做埋聽日
C伏完個條血管又爆咗了

屌呢個好好笑
其實我都真係想知餐廳喺邊度 😂😂

Open mouth
做埋聽日唔做了
要試就快

做埋聽日

美午

有蘆筍

因為你一直唔講餐廳名，我哋咪搵唔到

但做埋聽日就無了

好多人搵到

好難得配菜有蘆筍

日日貼自己日常生活上嚟
冇理由仲未俾人起底

今次真係要喊豬了

點解要俾人起底？

認真，咁細份你夠飽咩

你唔飲嘢嘅咩

有印仔加持都執笠

好足料的

點解

柚子c

唔通係我害咗佢

有飲

個keyboard 好撚cheap

公司野係咁